黎明：（抗爭）只有一個方法

就係唔好諗有咩方法，繼續做，你做到之後，就會知用左咩方法

咪撚搞鳩老黎喇屌你老母

Up乜鳩
係咪我道行未夠 領悟唔到

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

做咗之後自然知自己做乜，應該咁解

咪姐係做左先 唔好淨up

總有人鐘意懶高深 其實佢啫係叫你亂黎

出左黎先啦

真理往往都好似廢話咁

咪出左黎，重有明

屌打果d咩失民心，冇開會既維穩左膠

Go

我愛黎明.jpg